有冇公司宣布WFH，但你部門唔俾WFH

公司上星期宣布WFH，然後我哋就問上司點安排，老細反問返我哋：「咁你哋想點？」睇唔到有呢個必要。然後今個禮拜返公司，望住自己TEAM返去, 隔離dept全部都WFH

你老細:得你番工，公司得你一個咪安全囉

me

廢老上司話留係屋企做唔到野
所以迫於無奈，冇計，大家都要反工

我心諗你廢咪自己反飽佢囉
我wfh都冇問題

有 仲加多句公司好安全 火都黎

咁你哋想點？想wfh囉
你地成班無人肯做醜人同老闆講
一定比人食住架喎

唔比Wfh就上連登開Post數臭間公司

Same here

有, 所以我同啲同事去左聞樓上部門女神BB張櫈

又幾合理波

直接send個email問吓你上上司應該點做

即係大老細落order WFH
但係你上司唔俾而你大老細問返你哋想點？

乜鳩嘢公司嚟

沿路搭車出黎唔危險？

想wfh

做零售
得1間門市
唔開就收皮

SAME .. 之後話依家每人一個AREA 好安全 ..
危險係搭車果時囉屌

屌你老母今朝上嚟果兩個保險係咪就係你

你估下

用問題答你個問題
一睇就知係一個鍾意推卸責任嘅閪上司